貿易戰，中國稱唔會在原則問題讓步，原則=??

?

權貴利益
中共要千秋萬載剝削班蝗民